十年後香港都無左啦，同終身有咩分別？

結論: 暴動罪=縱火罪

推